[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (917)

派我贏大錢

有沒巴打派

似3:3

法國幾多C

點解可以連留兩個

lm

荷蘭真係屎嚟

屌你提子點解要失波

好似10

有撚用咩
空難死啦屌

gm嚟

法國大船反而冇 事

法國好撚勁

10.5 damn

巴打 tg

講起就火都黎

me

第5球咁都比人入on9

我？

好波

派我！

希臘大廢西

我

12碼都miss

派我

多謝

依個好笑

無留意出左牙朗 真係一個都夠轟個-3出黎

玩死人

cashed

派5000呢?

係喎原來1000同1001都係我

LM

點做到?

睇佢開膠po都知走左9成

留名

bot

買左10.5 11.5 貪心

輸哂 下個月見

求派

唔係派可唔可以唔好貼
已經好想針了

Lm

委內瑞拉點買好

+1

遮住晒點派呀

你又啱喎

有無人買左讓球贏 智利-1

瑞典真係垃圾黎

又要出戶口又遮no.點派呀

上盤了

一陣買咩好

有沒出山齊士

信你架啦

3串4如果智利生性都仲有幾蚊玩下

我都好想有人派感受下人間溫暖

小注已準備

5點半大all in了

26814257

全日都無人派

智利上盤信得過？

幫你默哀左先

我寧願信巴西

真係會派？

巴西點買好？

你講得依句我已經當你cdrom都不如

希臘你對唔對得住列祖列宗

豬晒有無人派我

派我 唔洗tg咁麻煩

ok

9527都唔識

波post之子都唔識

從來沒有從來都沒有

我係915都係咁

之前更新完就有bug

有人施捨下我嗎

玩左成晚都係得個吉

佢個number衰在幾好記

巴西主場主點睇

智利 訓

我明明見到個通知寫我留第1001

好過輸先

佢係出得多姐，是油好記好多

巴西3.5大點睇

仲好順口

半場1.5大啦

是油個number好撚值錢

無人派

就信你！all in

靚no.

我派俾你你派返俾我

諗起上次智盃半0全5

岩岩gay內亞贏波派5000果個呢=.=

想G

有冇5點果場個陣

29076230

屌左成晚留左成晚名聽朝仲要返工但冇人派

走數㗎，人地出開先話得返2千要2萬睇醫生

200->20

叫半賭

Check

巴西有陣睇未？

等0745啦

仲有冇

邊個手足咁快手

1k豬到得翻79.5

哥倫比亞上盤有冇同路

半賭？
屋企有事需2萬蚊 手上最後1000$連推5口駁一駁

不了 同智利一樣咁開咪仆街

收左皮

派左？

想入
但無陣容
馬會唔轉盤

即係派5000個位？

1/1.5 大
即係1球就走？

屌會唔會亂禁8x1中撚左

洋蔥小姐見到嘅話留返個tg黎

yes

岩岩入左

26814257求派埋

占士後備，正箭頭法卡奧，有古亞達度

哥倫大球

係

走數買乜輸乜啦

唔係斷左匈牙利個場咩

原來留ac真係有錢收

哥倫上盤 集氣

想直插-1 哥倫比亞

匈3-1

睇錯

收到錢未

cd rom都有份架

咁又100

撚狗

原來開左客主 50倍

邊場

仲訓唔訓
聽日升中一好驚

智利
巴西
秘魯
3x1 半大 fatfat

塞浦路斯 (主) 對 波斯尼亞 (客)

波斯尼呀

小食部等

有斷咩? 3-1
主-1w

哥倫比亞都豬埋就連交通費都冇埋
唔返學了

法國絕殺大波+非洲波絕殺 巧爽

買埋媽咪麵比我ok?

眼瞓得制睇左半場

狗會ac暫停服務

結算
焗鳩唔比我訓

之後幾場買晒全大

你做乜撚野

嚇走人

哥倫比亞
智利
阿根廷
巴西
4x1
得返$0.1
有冇$10乞重新起機

你個野壞左

岩岩先見到公告
入左哥倫比亞上盤

因為馬會知道啲人貼完事後又唔派所以停左

笑4

今日咁多波咁多人然 竟然一個都無人派 mon咁耐post

職乞大敗

你再中我要報驚了

我都話我黎搞笑架啦
抵派啦

哥倫比亞大炒

最少幾多先轉帳到

300

存入就好似300

提款500

自動轉帳定即時先？

d人唔識分享喜悅

哥倫比亞

中到派2位
希望中

我了

依加月賭月大 點算好
以前幾十蚊輸左都好肉赤 依加一千一千咁上
我會唔會變撚賭鬼

幫我計下4關搞掂有幾多

已經係啦

我都係幾十蚊咁玩下

日日都睇到七八點先訓 我返工返十點

5.9878
唔洗多
100夠了

5倍幾咋 ?

唔係10.47865

你岩
我撳少左一關

委內禁屌
可以訓了

排左了 你第3

中到派2位
希望中[/quote]
LM

1-我個野壞左
2-五千蚊
3-Clindamycin

客回飛 on9

又你呀

一個字 信

場智利波咁都可以半2全2
痴撚線

10倍

集火 哥倫

上呀

訓了

中咪得

哥倫比亞
哥倫比亞

上

踢左30分鐘 悶到

4-反cup子

大波死左9成

比人禁屌

西波 廢事睇
愈睇愈嬲

哥倫比亞7號肥撚過電單車

拎黎撞9人

無出占屎都咁廢

你係咁夜先會出現

有法卡奧都廢

無了反cup子巴/絲 得兩位咋
預多個位係for無出帳戶no頂上

我係你fans

無乜人我先屌下波

哥倫比亞輸埋我就搭車都冇錢了

訓了 明天睇結果
$0.1

多人照屌

訓醒記得派我

會羊

是勇者不用怕

睇下你買咩 客其他就豬硬

應該贏一粒到

阿根廷有冇美斯？

上盤
同埋大波波

應該會出

咁上盤了

有 睇佢出唔出

又有戴巴拿 icardi

智利出山9
但讓到咁深

其實哥倫比亞 呢場打隊無欲無求既委內瑞拉 應該攞到幾多球就攞幾多

唔通下半場先發力

兩隊比較 智利高一班

智利

更衣室屌醒佢地啦

又要用生命值硬接去屌波

人腳都唔同啦

睇下對面有冇出蘇先

00半場 算唔算爆冷
好彩無痾煙半客

留力

出都未必夠打有卡雲尼倒米

快d入兩粒啦

轉會窗要完了

哥倫腰斬啦不如

天光了

唔想返學呀

有女女睇

最撚慘由天黑睇到天光 哥撚都仲未入波

頭一日返半日又放假啦

唔怪得推咁快上POST 派咁多

miss哂 想死

不如提早完場0:0 番去早d訓啦 屌

似走左數

琴日都無人派

想買智利半主

智利半主 有無巴打同路？

原來有買到比利時半場主其他 但買得30蚊

好過我買左瑞典

哥撚幫幫手啦 魚柳包等你救命

真係-6到

嘩屌 0245咁多場大波
唔係早先連輸2注就好了...

買左半456

唔係有個3-2 派5000

慘到

亞洲除左日本真係好垃圾
唔怪得有架仔可以踢意甲西甲 其他唔得

走左數啦

哥倫上啦

半賭

走數就咪入波po啦

哥倫比亞快

阿根出左陣未

智利點買

迪巴拿 伊卡迪 美斯
是撚但

阿根廷上盤 買唔買得過

返8:30

阿根廷爭出線都唔贏，咁我抵輸

智利入爆佢

有美斯

入未哥倫

Lm 26814257

Sor

比哥倫逼害

入未

買哂

訓覺去

本身想入下盤 因為無洛迪古斯
但啲飛好吸引

yellow house

唔好和啦 比人絕殺都好

哥倫和嘅話阿根廷戰意十足

沾屎朋友隊

9分鐘姐

兩隊都hea踢

我都係見無占屎先信哥倫

諗住買鳥拉圭 買錯左巴拉圭

🐢

大猩猩 屌你老母

阿根廷 9.5 角大 上盤

一球都無 大波輸得服了

盤好唔gur

阿仙奴點死
世杯年山神留力打世杯好過啦點同你博

小花美欺

智利 0-1 巴拉圭

好彩無買

智利有無咁撚假 世界波頂入自已龍

邊撚個話智利高一班

老烏

[quote][img]
lm

點解要咁對我

求撚奇

專登咁

維度OG？

假波？ 不過都好 咋咋林整多粒

嚇死，以為阿根廷咁快豬

假波神洗唔洗咁呀

南美係咪集體打假波

美欺

智利成班冇力咁 又傳失又盛

維達 首發事項 入球

世界盃唔可以冇美斯

反cup 派100

張家輝 係你喇

第5名 打多場附加出線 咁都出唔到無計

手腳你要反cup到開-1先得

得400/800都派100咁大方

要cup到-1

如果半場 1/1.5 入得1球係點？

連c

無諗過咁垃圾

豬半

山狗入未

輸半

阿根廷上盤 9.5角大

烏拉圭攞番形勢

美斯上啊

咁整多粒

智利要cup3球

烏拉圭角大點睇 9.5 10.5

阿根廷踢到好撚屎

G chi

3c

烏拉圭

智利9C

屌未買 allin10.5定買埋11.5好

係時候出agger路出黎CARRY

All in? 做咩唔買巴西

咁低水

智利果場入多粒呀

-1 有1.6都低

打假

依排輸太多 儲定錢等allin西鯨大算

迪馬呢球想點

角呀 亞軍庭

美斯

想睇伊卡迪入波

好撚hea 係咪又0-0

巴西讓得好似好深

唔敢買買入球大細算

線而出 難估

刷角未

食角

亞軍FG 有2.0

5c

屌
潛水了
豬死了

角大已死

瓏b

阿根廷上啊

6c

球王美斯

快入阿根廷

巴西半大 「1/1.5」 @1.9 $630
All in 了

補番個無入球穩陣

Allin左阿根

都仲有半格拎返

又一場悶波

差5c啊 上呀烏拉圭

阿 客勝 屌唔屌得過

尋晚比利時半場炒人6-0
原來-6真係開得出

嘩屌

0-2

睇完之前智利踢洲際盃 已經唔會再買智利

山狗

求撚奇派我

學咩人讓球半

亞軍廷

臨訓想買的...好在冇買到

其實馬會啲賠率好睇好客隊。。。
我唔敢博 因為覺得兩邊實力差距大
點知。。都係信馬會好

講緊智鳩利

教me玩球

亞軍廷角大？

不如買智利4:2

哦 有即場？

阿根廷

還我血汗錢

So9

卡雲尼

戴巴拿

張家輝

1:2？

Fake

So9之力 上

阿根廷 上盤 -4c 上

發動上盤之力

烏拉圭贏埋唔出奇

入波未？

實力高 半班

阿根廷win+ng

gchi

0.5/1 有1.8 即買

停曬角 點入

7c

是油還我血汁錢

Gun7左

唔入波踢嚟托咩

呢個真

冠軍廷

封盤唔入

阿根廷大船要撞了

訓前買左智利 起身一望

美斯發力未🤷🏻‍♂️

醒神

不了

求派10蚊起機

唔入未都要刷角

巴閪

力頂角細

人地派俾你你都買唔到

292317____

29231725

今晚都起唔到

8c

可否停屍

過關串左亞軍

等緊5.1和主 開飯

9c

我信你呀美斯

我唔貪心 我要一個c夠了

Gchi

美斯係咁刷又唔入波

0.5/1 買唔買得過

大

入波呀烏龜

So9 唔駛比面美輸架 匆入 快

等2倍

其實🐢都好明顯比曬面美斯 唔撚攻佢，估唔到亞尻廷真係咁喳

我都等緊

通常等等下就入

allin

屌你老母d南美波hi撚哂野 開哂下盤細波

成班豬隊友，點carry?

冠軍廷入未

比粒啦阿根廷

味就係

快手開埋十角

刷角啦

力頂9c

十了

美欺入未

兩隊前線咁撚勁都冇交收

去哂isis做人肉炸彈算鳩數啦，一係陪泡狗去勞改啦

點估到巴拉圭單邊開大

比多個

輸少注

0-3 好撚野 大波

0：0真係踢黎做乜

買大波既手足有運了

鳩ball

山狗又比人炒

其實亞軍和得咩

照計佢好唔穩陣喎

仲咁妹下妹下

智利輸，仲唔快手入返粒

阿根庭個場個球證同旁証

冰封角球

比多c啦

阿根廷唔贏，一陣巴西玩送分你真係喊都冇謂

爭出線一粒都冇

買左亞軍大波輸到仆左係度 2隊人腳咁齊貨仔都無

真係抵輸，出線咁危都唔然

話贏就贏到咩

阿根入一粒啦快啲

12.5s

快刷角

阿1:0

成場得美斯個腳 有D機會
其他人成場做緊咩??

你老母好得閒？又報假

-4c

大家買咩

我都block左了

即block

-1c

0.5/1b

應該繼泡狗之後又炒一場

專業假分員都block

11c

你憑咩屌我

巴西上盤點睇

又fake

買-1

想要巴西對家

2-5冇1隊拎3分

11c了！

南美搵食波

當尼馬死咖你

亞軍庭fg

block 左上面個傻鳩

10.5 goal

屌你老母入未呀阿根廷

14c 我派兩個100

買NO GOAL把啦，亞軍廷全隊一砌埋一齊踢波就係辣殺

睇死自己0.5/1B都開唔撚到，屌

幫手屌

痴撚線架唔入波

我要

幫幫手 一球就夠啦

角啊屌

比多3c

召喚
連c牙

刷角

快

角角角角角

一球就夠啦

是撚但比球12m亞軍庭啦

-3c

睇個勢要針了

又受咩傷呀

巴西-1.5/2 1.8 半個鐘落到1.73 開硬？

又要c又要波

快啲入啦

有c未

巴西快樂足球,快手456啦屌

啱啱13.5大有5倍，買唔切

今場冇交收既話祝阿狗出唔到線

今場就算輸一球我都祝你出線啦屌

上盤jumped

美斯入波啦仆街

真心想知阿根廷班人點解咁勁 一齊就唔識踢

Last 1 次
開到14 真係信有神了

原來都8X分鐘，咁我既0.5/1B應該收得皮

班友真係唔識踢波架喎

一齊豬 -6000

-1000

買亞軍廷fg 等到完都無波入 比人入都無咁嬲

鳥拉圭下一隊

-2000

真係想佢輸撚埋，等佢出唔到線

中到派本金

贊成，蘇狗幾時40碼入世界波收阿狗皮

g chi

亞軍垃圾到 佢開客1我派了

烏拉圭入未，其實應該改制，0比0既賽事兩隊都扣10分

又冇角

我買左因爲

個10.5好好彩

亞軍停絕殺唔該

或者俾人絕殺都得

0-0，咁踢黎做咩

美斯絕殺啦on9仔

-2500 想死

輸半囉

-1250

美欺仲做乜撚球王，番巴塞倒屎啦小花

牙朗咁正氣
美欺

美屎同尼球王既分別就係依到

點解秘魯可以讓1/1.5

近12年對賽未試過0比0

咁既西波都比我地遇到

尾段無

阿根庭最後個15分鐘完場唔想攻

我屌你老母 成隊波縮起後面

南美假球

0-0 獎門人

烏拉圭爽了

睇住個榜黎踢

真係jump了
賭到無晒信心
覺得賭球好on9 丟錢落海

2-5冇隊有3分
咁巴西...

兩隊消極到 打埋d默契波

頭關 亞軍廷無入球中左

希望假波之王助我第二三關

成隊波死一萬次都唔夠 無心踢就唔好落場
足球既恥辱

最尾隻角唔開入禁區,反而交返去後面猜波.

巴閪 咪撚玩野呀

巴西出左線 會不會又玩野

信尼馬

PK買左半大半主同-1

巴西小勝一球算了

半大啦屌你老母

玻璃已經出咗局

半細勁低水

求巴西半場 2:0 大家贏

巴西主場馬會都唔肯開即場，應該正氣

買左半大同客+1

半細收硬

別灰心巴仔。
上星期日買乜輸乜,輸左6K
而家由慢慢追5.5K

。。。。

保連奴上啊~

比利時全隊斷腳

想問我老死有冇上水

還我血汁錢

咁盡力打都要斷腳 咁呢d南美波點計

發覺成板都係 SHOW BLOCK,洗唔洗GEL得咁勤力

屌你贏到9球

連續2個

出盡力炒半場其他😂😂😂

仲有人未block

收返埋尼馬啦,一陣傷撚左PSG就慘

1000>3300>5800>6800

性交轉運

巴西半主半大 又輸？

想LM

最近買波好撚恐怖

一係無啦啦RC

一係送12碼

一係比人絕殺

一係就是但兩樣溝埋，好似琴日中烏咁，12碼+絕殺

買乜衰乜，一大注就仆街

都係抖抖先，最後一場買既係巴西盤，我細注左220姐

等英超算

想性交

有人未block我嗎

請問是咪有得退飛

想同你性交

巴西hea到仆街

同普退

又佢

尼馬訓低了

等緊佢上水

普不願面對

Yes

厄瓜多爾唔紅真係偷笑

尼馬身價咁高
一陣傷左比psg屌死
出左線仲同你博？ 不了

巴西輸左就正,下面6隊有排爭

平時好早上
今日要退飛就不上水

半大molamola

保連奴入三粒

唔洗輸，和都好撚亂

秘魯9.5s
有冇同路

原來半細真係100%

gel頭黨又中

比人鉸剪腳

巴西表示要增加競爭性

無買唔睇了 睇完哥倫同亞軍廷兩場hea波 唔想睇第3場

為左踢阿狗出局，巴西不如鬥踢入自己龍算

想賭球 有冇大蛇出水

不如踢夠2粒

唔撚係又0-0丫

半大唔到 希望假波之神眷顧我

you

假波之夜 玻利w

巴西咪撚hea啊屌你

最起碼都比球王尼馬OG連中三元先啦，好想睇阿根廷出唔到線，咁撚西呀拿

尼馬，你呢世都無緣決賽週咖啦
收山啦

2014

同埋疤閪出硬線啦

最1-0完😂😂😂

可以傷出停賽

Last bet today
Glass

Baby要365嗎

呢頭講完就食黃牌 食多張啦

首發黃😂

半主都開唔到On99

半主 求你了

屌佢老母 成朝除左中埸完埸 響都冇響過咁制

唉，鳩買算

半主

同路 我要埋厄瓜多爾+1添
都假到咁 點解唔試

半主 ok？

巴西唔係咁撚閪啊話

但最亂都係秘魯贏波殺上去

巴西出局仲有冇機?

0:0完場

場場西波

尼馬斷腳比較有機

係斷快撚啲斷，踼埋晒啲閪波

西波用西波諗法買 你都估唔到 菜甫老師會贏 哥倫比亞會00 巴拉圭仲要3粒咁過份

無古里路都落咁多 但客又好似太抵買

真係默契波

肯定出局一定鬥攻，買大波

我覺得似4-2 秘魯個場

同角細

同路

陣間即場3。5b有冇可能上番3倍
少賭即場

睇住個榜踢 秘魯今場贏啦

諗緊1.7照食定等下先

開撚晒下盤

臨完場上五倍

有

痴撚線，比人推咗出嚟做班長

玻仔頂唔頂到半場和

我做行長....

痴撚線，第一日就要交暑期作業

上盤有冇同路

-1 here

坐肥婆格離 dllm

我環保大使

憨撚鳩,未做曬功課唔比走

on9 照交

小心佢過你界

冇交要去留堂班做埋先走

啲肥婆最鐘意空中過界

小息即刻去買美極

留堂班有無miss

抄左佢牌 易撚到

睇錯小美

😨😨😨😨同咗牙嫂港xdd

25仔，小息要抆j毛

5ho牙

深盤啊婆都識買啦

準備又0-0

巴閪入波未？

個人衝埋人網都未撚入波

尾場角大

巴西再00祝你經歷多次80

今朝呢幾場點解可以西撚到咁

以後南美波真係要入哂黑名單

如果再買既就全部反哂手算鳩數

agger

衰撚過日假澳假

大波定角大

屌 今朝幾場閪波輸返幾千 閪到咁

輸身家

9534 31-08-2017
20:16 角球大細 星期四 4 敘利亞 (主) 對 卡塔爾 (客)
大 [12.5 個] @ 1.82 $2000

$2,000.00 $3,640.00
9537 01-09-2017
00:40 讓球 星期四 7 畿內亞 (主) 對 利比亞 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.91 $1650

$1,650.00 $2,400.80

開波即場3.5b 回到3倍入

啲同學仔就12點放學，我今晚12點先走得，點入錢牙

金字 要跟了

可惜戶口結餘:0

home -1 win

巴 10

1:0 再入

巴西goal 456佢！！！！

學到比利是半成就好啦

夠疆就2:0

保連奴>>>>>>>>>美斯

cash out晒緊係0

快手456

終於1-0

最怕呢d 南美濕尻波贏波輸盤

經過今朝幾場閪波之後反手買左客盤
呢場唔好同我黎正路

無人教媾女

秘撈咁快1c

企硬唔回飛

屌fake goal

有3倍了

1593 01-09-2017
10:19 入球大細 星期四 22 秘魯 (主) 對 玻利維亞 (客)
大 [3.5 球] @ 3.00 $10

$10,

買埋我個份 deal?

9.5s 2倍入得

2c

仲要一跳去左11.5。。

del小個,號

巴西20

20

橙

巴西快456

爽牙

巴西次次下半先發力 有次友賽澳洲又係咁

命運

巴西咁正氣

看來9.5s都係等死

咪撚提3.5s

頂實呀玻

30快

屌 揀左盤冇買角大

保連 古仔

秘魯日未

買左入球大jumped

咁快3c

你個名

秘

繼續你個名

巴西完場前入多粒啦

4-2plz

9.5角大

依家 立即 入多粒

厄瓜多爾mo la 頂實收一半算

快d入

入多粒收全格

2:0 Brazil

打落55波 但係賠率差咁遠

大波已死

好和平....

4c

輸曬，下個月見，心好攰不想賭了

1號

1/9

今日係1號咋wor

挽留

秘魯入未，停哂手又想super

計錯日子?

1599 01-09-2017
10:34 入球大細 星期四 22 秘魯 (主) 對 玻利維亞 (客)
大 [2.5 球] @ 2.22 $10

$10

玻ng

咁和平

比多6c唔好講咁多

唔係，日日賭波夜訓，第日翻工好攰

狗會都4喎

屌你我做QS好辛苦架

唔賭半夜波 早買訓教lor

9.5b Gel

美麗巴都好辛苦

買完咪訓 一係就唔買

冇人叫你唔訓㗎

秘魯條風紀帶好型

2.5

所以休息下先呢排

9.5s等死了

啱啦，停晒個國際賽佢

2.5b jump召集區

500>250>930>2400>4400

客係綠色定白色

玻

應該綠

反手打多少

升中學了

😂😂😂

我啦

澳门 0.95 2.5/3 0.75 0.80 2.5/3 0.90
我唔信冇3球 dllm

買左2/2.5 s

入波未

跟左你

希望一齊中

11.5上船

完全唔覺得會入到波

秘魯有咩出名嘅球員

廢魯

秘魯有點廢

3.5b jumped

Allin左主fg

南美波全部都廢

好多角

秘魯識響未

全部刷角唔入波

3.5s 穩撚過撩0艦

其實今朝巴西2:0波膽比人落左飛

南美波全部都假

半大jump

中國的

穩過泥米之

屌 中國竟然贏咗 過關買佢對家 屌

Baby

報失了

有冇咁快呀